amazon JP 有冇BURAKU FRIDAY, SAIBA MONDAY 特價毒能野可以買下?

amazon JP 有冇BURAKU FRIDAY, SAIBA MONDAY 特價毒能野可以買下?

毒到唔識自己上Amazon jp睇

btw 人地Amazon jp自己都係咁寫:

你自己喺度Saiba 但係個Monday又唔跟人寫mande-
好撚老尷

尷得滯
補圖

咁能認真ga... 打個陣諗起呢個者